【轉生系列】何謂轉世——死就是轉世投胎

轉生研究學者：冰島大學心理學榮譽教授Erlendur Haraldsson博士（厄爾蘭德．哈羅德森）

何謂轉世——死就是轉世投胎
所謂轉世就是死亡者再度生存於世的意思。

轉世存在於所有人類身上，你與我已不知是幾度轉生於世，對人類而言死就是轉世。而所謂的轉世，是將不滅的靈性能源，再以適當的形態出現，也就是再度擁有肉體。長久以來，人類都深信轉世是當然的事，只是隨著文明的進步，反而迷惑了睿智之眼。

現代社會中一種毫無緣由的不安，正迷漫整個世界。因此，心靈科學就把轉世的真實性，重新呈現在你眼前。只要觀察，就會發現在此世上有許多具有轉世證據的人們。
此具有轉世證據的人們，在心靈科學上稱之爲“轉世型的例子”。最近有關此方面的研究已向前邁進了一大步，有不少科學家更全心全意地研究這方面的問題。現在請仔細想一想，若轉世型的例子全都存在，那就是證明靈界存在的具體證據，而有生命現象的肉體，也就是證明了生命是永恒的。

不過究竟要根據什麽來認定轉世型的例子是事實的呢？那就是如何來證明，你曾在從前的何年何月何日出生於何地，就是所謂的前世記憶。在過去日子裏的回憶，足以證明你曾生存於某個時代，此所謂前世記憶，便能證明人的轉世。

但現在的我絲毫無前世記憶，說不定連你也沒有，這其中有深奧的道理，容我在後面再敍述。但在這千萬人類中卻存在不少能詳細說出前世種種的人，數十年來，已收集了幾百幾千人具有前世記憶者所說的經驗。
當然，爲了認定這些事例是否真實，必須有一套很嚴密的證明過程。對於具有前世記憶及所說的一切，心靈家都會經過調查，同時還必須確認其記憶中的一切，不是當前世界所能得到的，而再將這些所搜集到的事實，加以比較與檢討，有時還得經過多年的觀察，這就是心靈科學對“轉世型的例子”所做的研究。

轉生研究學者：美國維珍尼亞洲大學的心理學教授Ian Stevenson博士（伊恩史蒂文森）

許多科學家的研究報告，保證會讓你驚奇不已。
美國維珍尼亞洲大學的心理學教授史蒂文生博士，經過十七年的研究，肯定人死後會投胎。
史蒂文生的調查報告顯示，再生的強力證據多數發生在兒童身上。他曾調查過一千六百名兒童的案例，他們都曾向父母訴說自己的前生故事。博士稱，他所調查的兒童最大不超過六歲，因為六歲以後他們前世的記憶已經模糊。

博士在研究時曾經利用現代科技的電腦加以綜合分析，結果發現這些兒童的再生故事有許多共同之處。許多情況都與謀殺、意外死亡和自殺有關。

例如在印度有一宗男童被殺案，一名六歲男童“蒙那”被人拐走後發現被割頸斃命。十分出奇地六個月之後在印度另一地區，一名男嬰“拉維”出世，他的頸上也有條長長的疤痕。等到他長大會說話時，他自稱是“蒙那”，並對於“蒙那”生時的一切記憶十分清楚，以及自己如何被謀殺。更使人驚異的是，當“拉維”被帶到“蒙那”生處時，他竟然找到殺他的男人，並且指證，結果法庭裁定該人的確是真凶。

史蒂文生在研究時發現，孩童及其父母說的都是真話，並且認為此項發現證實了許多反常現象。他說，一些人感到自己是異性，往往就記得他前世的生活。

他提出一宗“死亡姐姐弟案”。美國一位十九歲的少女“艾美拉”自殺後十八個月， 她母親生了一個男孩 “保羅”。“保羅”在四歲之前拒絕穿男裝，只愛玩洋娃娃，他自稱：我是女仔！他相信自己就是死去的“艾美拉”。並且無師自通地使用縫衣車，並且說：“我早已識得縫鈕。”而且“保羅”能自己到墳場找到“艾美拉”的墳墓，甚至他前世如何憤而自殺的事，均能一一道出。直至六歲以後，“保羅”就漸漸忘記前世的一切，不再認作自己的姊姊，同時他的父母也就不再多談有關他姊姊的事。

“再生痣”

至於“再生痣”的證據就更多，博士研究的案例中這種證例特多，例如一名阿拉斯加的印第安人，十分疼愛他的外甥女，直到他快過世之前，他就對她說：“我將來投胎作你的兒子，你記住我背上的疤痕證，你將來的兒子一樣有這樣的疤痕，你要記住。”他死後十八個月，他的外甥女果然生了一個男孩，的確有同樣的疤痕。可是他母親已忘記舅父生前的話，以為那是一句安慰或痛惜她的話。

當該孩童兩歲大時，母親有一天叫他的名字，他竟然說：“你不知道我就是你的舅父嗎？”母親嚇了一大跳，這才記得舅父生前的話，難道目前這個親生子就是舅父嗎？這小孩其後更談到前世的生活，句句都是真實情況。

日本人勝五郎——江戶時代的少年，詳細說出他前世的情形

證明轉世真實性的有關例子，在目前全世界各地都有記載，而其中有一個例子就發生在日本。不過現在大多數日本人，對靈界方面的事都不太瞭解，那是因爲他們未正視死後世界的存在性。

但是，現在所要說的例子，卻是聞名海內外的轉世實例。那是發生在江戶時代末期的文化十二年（西元一八一五年），當時在武藏國多摩部，也就是現在的東京都多摩地區，有一個農家小孩名叫勝五郎，轉世的事情就發生在他身上。

勝五郎在七歲的那年秋天，突然間問他的姊姊說；“姊，你在未生到我們家之前，是哪一家的個孩啊？”他姊妹聽了就回答他說：“出生前的事情，誰會知道呢？”而勝五郎一聽姊姊這樣說，臉上突然露出驚訝的臉色，並且說：“難道姊姊對生前的事都不記得了？可是我怎麽都記得呢？

”原來勝五郎在此之前，一直認爲知道前生的事是理所當然的’’

後來據勝五郎所說，他前世是一位住在附近程窪村，名叫久兵衛農人的小孩，六歲時因長胞瘡而死亡，三年之後，他便又轉世到現在這個家庭。

勝五郎博物館

聽了勝五郎這些話的祖母，就帶他來到程窪村。勝五郎不但能夠馬上指出前世的家的方向，而且一進家門後就立刻跑到前世母親的身邊。據那家的母親說，他們的確有個兒子在六歲那年得胞瘡而死，名叫勝藏，而其父親的名字也正如勝三郎所說的叫久兵衛。勝五郎對前世的記憶可說是完全正確。

在當時官方的記載曾留下以下的記錄：“勝五郎之父曾提出申請，認爲有關前面所描述的一切都沒有錯誤，但惟恐讓大家知道後會引起無謂的流言，所以他希望大家能保守秘密。”
此事，被一位明治時代住在日本的英國文學家拉佛加提歐，以一篇“勝五郎轉世記”的文章發表出來，而後才廣爲人知。

緬甸的少女——她是戰死的日本士兵轉世的

現在來談一談一位緬甸少女的故事，這是讓我感受最深的“轉世型的例子”。
馬丁安·米尤是一九五三年十二月二十六日出生於緬甸中部的塔門村，雖然她很晚才會說話，但是在四歲時，便開始說出自己前世的事。她一再強調，自己前世是在緬甸戰死的日本士兵，所以她頻頻向父母哭道：“我想到日本去。”
一位僅四歲的異國小女孩，她應該不會知道日本的存在。這位女孩又進一步告訴父母及家人有關她前世戰死的一些記憶，讓家人們驚奇不已。
小女孩的前世是日本軍隊中的伙夫，有一天當他正在山上用木材煮飯時，突然飛來一架飛機，而此山就在小女孩家附近七十五公尺的地方。飛機駕駛員對著日本兵用機關槍掃射，穿著內褲的日本士兵便拚命地逃向山裏，但子彈卻射中了他的鼠蹊部，使他當場死亡，他是死於非命的。在日本還留下五個小孩的這位日本兵，他的死對他來說是不甘心的，所以他對自己的死就無法瞑目。
研究者對小女孩的敍述之所以如此重視，有以下幾大因素：
一是此女孩的前世記憶相當清晰，而女孩每當有飛機飛過她家時，都會發出異常的尖叫聲。如果父親罵她，她就會說：“我是被飛機打死的。”另外，小女孩對緬甸辛辣的食物很討厭，只喜歡甜食。至於衣服方面也不喜歡穿著小女孩的服裝，而只要穿男孩的衣服，並常纏著父親爲她買槍類的玩具，並且常與其兄玩軍隊遊戲。對於她這些怪異的行徑，引起研究者的注意。
另一個可說是具有決定性的證據是，小女孩出生時在性器部位有一茶褐色如拇指般大小的傷口。當有人摸到此傷口時，她就會感到疼痛，而此傷口一直到兩三歲時才好。據小女孩自己說，當她前世爲日本兵時就是被打中此部位而死。

係佛教既輪迴觀中 轉世就唔係永恆，因為有無餘涅槃，可以唔再有生命

九成係老作，基督教明明話過無來生

其實個教授可以即刻驗證，下世變做小朋友，講返自己個研究出來。

呢個世界未必係基督教所講咁

希望可以解答到你既疑難

《馬太福音》：門徒問耶穌說：「文士為什麼說，伊利亞必須先來？」耶穌回答說：「伊利亞固然先來，並要復興萬事。」「只是我告訴你們，伊利亞已經來了，人卻不認識他，竟任意待他。人子也將要這樣受他們的害。」門徒這才明白耶穌所說的，是指著施洗的約翰。

大概到第六世紀，在東羅馬帝國皇帝查士丁尼一世將輪迴說從《聖經》中剔除後，後世的基督徒才不清楚原來基督教也是有輪迴說的，而其否定輪迴說的首要原因是「惟恐輪迴說會削弱基督救贖的重要」。

時事台開呢d post做乜？

source又冇